建議處死黃心穎呢種蕩婦

如題

系

係

咁香港起碼少一半女

呢條臭西 去搞野個晚仲要比like鄭秀文ig相
真係cls

好撚恐怖

依條臭閪仲想清純形象搵飯食，去外國避世搵條鬼佬埋單食洋腸